電機行業有咩公司實習好 ???

有return offer 果啲

例如呢 ???
ARUP AECOM MTR EMSD 有無 Return offer ???